== Исправление багов
[+] Прокрутка модальных окон
Прим.: Сделал. Средствами CSS. Не всегда работает. 100% покрытия сделать не получится.
[+] Не работают стрелки
Прим.: С исправлением предыдущего пункта - самоликвидировалась особенность. Данная реализация является единственной для
мобильно-декстопного приложения, которая дает более или менее нормальную работу.
[+] Баг с сертефикатом/свидетельствовм
Прим.: Баг не удалось сэмитировать. Свидетельств так же не удалось повторить. Проверяйте у себя.
[+] Если ходить по шагам, при редактировании картинки, снова отображается дефолтное изображение.
Прим.: Вообще - нормальное поведение (для оптимизации клиентской части), правильно чистить картинку. Но сделал как хотите.
Единственное ограничение - если человек перезагрузил страницу - блоб (картинка) скинется. Сделано это из-за особенностей 
работы браузера - отловить закрытие окна мы не можем качественно. Но при переходах между шагами - картинка сохраняется.
[+] Работа со списками
Прим.: Поправил. Странно, что появилось, т.к. исправлял.